[其實唔難］真人野外求生兩週

好撚癲 第一日摸黑落水游去個島
第二日爬樹 希望佢完成到兩周

呢個真係好癲

第四日未更新

iPhone 生火

4日唔食野 靠飲椰子水有啲假

第一晚都應該食飽先去既 椰子又有d肉

希望佢有d造假成份

否則佢絕對有機會出意外
到第二日佢朋友登陸先發現悲劇

應該已經成套拍好晒分兩個星期出片

本身有睇開 平時出片都幾密 前排突然失咗蹤
出第一集先知去咗荒島拍片 都幾震撼

好憎呢條友

我是笨蛋，這屎蛋蛋

覺得假

屌，睇奶共白皮豬，上次黎香港仲話香港人無禮貌。

介紹你睇shawn woods/ primitive pathways 好高質野外求生教學